有無人聽到啱啱果下行雷聲

大聲到好似爆炸咁

嚇到傻

利申驚行雷

聽唔到喎

驚閪呀？

有怨情

唔係雷聲黎

咁係咩黎

勁大聲

邊區

頭先放屁大聲左少少

新界

唔怪得知咁臭

落雨唔好出去 係D汁黎

越大聲越無料

啲雷打得好近又大聲，好似就來劈落來咁

大埔區黑雨咁

頭先啱啱果下

第一次聽到咁大既雷聲

成班小學雞

個天話屌你老母呀

轟啊